[成功爭取] 好開心呢對icon得以保留

特登開個狗樣俾呢兩隻

呢個無得留

會唔會有齊一套狗icon

但無左小鳳姐

利申無埋右

我

新年嗰啲都仲喺度

呢兩隻狗個出處其實喺邊

連登原創定？

下年又有第2隻動物

其實呢兩隻狗係咩品種

會唔會有其他表情嘅狗icon

真係笑得好撚狗

德政
呢兩隻野好盞鬼

l

民意👍🏿

想保留呢對

成套lny icon都好正

恭喜恭喜

#

你屋企廚房幾大

1

好有種恥笑既神緒係到

呢兩隻嘢真係好撚狗

#:p#cny

最成功既新年icon

it狗